<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>books on Elsa Sanchez</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/tags/books/</link><description>Recent content in books on Elsa Sanchez</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>Copyright © 2023 Elsa Sanchez.</copyright><lastBuildDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.elsaestudio.com/es/tags/books/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mila la Sirena</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/mila/</link><pubDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/mila/</guid><description>Mila es una sirenita linda pero timida. Todo cambia cuando ayuda a una estrellita de mar y recibe un brillo especial.</description></item><item><title>Mi lugar favorito</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/mi-lugar-favorito/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/mi-lugar-favorito/</guid><description>What do you imagine when I ask you to think of an amazing place? Maybe it&amp;rsquo;s a distant place, or one that you remember perfectly. It is a space that allows you to live different adventures every time you visit it. What would you think if I told you that this place is all yours? That place is your imagination.</description></item><item><title>Mica quiere ser Rescatista</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/mica-quiere-ser-rescatista/</link><pubDate>Mon, 07 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/mica-quiere-ser-rescatista/</guid><description>Cuenta la historia de Mica, una gatita que quiere ser rescatista. La cosa con Mica es que nadie cree que pueda lograrlo, porque es una gatita. Pero entrenando duro y con el apoyo de un amigo inesperado, Mica logrará alcanzar su sueño.</description></item><item><title>Los frascos de los recuerdos</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/los-frascos/</link><pubDate>Sun, 06 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/los-frascos/</guid><description>Nina se da cuenta de que podemos olvidar cosas insignificantes y cosas muy importantes. Así que para poner a salvo sus recuerdos comienza a recolectarlos en frascos de todo tipo. Pero cuando quiere compartirle uno a su abuela, los frascos tienen un accidente y Nina aprenderá a guardar recuerdos de otra manera.</description></item><item><title>Universo de valores</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/universo-de-valores/</link><pubDate>Sat, 05 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/universo-de-valores/</guid><description>The Universe of Values is a story for adults and children that introduces education in values from 5 years old. Sol and Luna are two little brothers who travel through a wonderful galaxy, where planets and satellites have become values. An exciting story full of meaning and significance.</description></item><item><title>Soy y pertenezco</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/soy-y-pertenezco/</link><pubDate>Fri, 04 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/soy-y-pertenezco/</guid><description>Immu is very curious and has many questions about the world around her. Her twin sister Conti knows a lot of things and answers many questions. Together with her friend Dendrite, they will get to know the outside world and its resemblance to the inner world. Join them in their questioning and discoveries.</description></item><item><title>Siento y Origino</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/siento-origino/</link><pubDate>Thu, 03 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/siento-origino/</guid><description>Inmu y Conti fueron a ver las tortugas a Guerrero junto con sus familiares y sus amigos gemelos Mune y Tire. Viendo los huevos de las tortugas vana cuestionar cómo se crean las ideas y los seres humanos y tendrán un viaje al interior del cuerpo y contemplaran el vínculo de los seres humanos y la naturaleza a su alrededor.</description></item><item><title>Hago y Experimento</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/hago-experimento/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/hago-experimento/</guid><description>Inmu y Conti fueron junto con sus familiares y sus amigos gemelos Mune y Tire a conocer la Selva Lacandona. Viendo a los monos araña hacer popó vana cuestionar cómo funciona el sistema digestivo y tendrán un viaje al interior del cuerpo y contemplaran el vínculo de los seres humanos y la naturaleza a su alrededor.</description></item><item><title>De que nos hablan las lágrimas</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/las-lagrimas/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/las-lagrimas/</guid><description>Ton es un chico que se acerca a la adolescencia y siente un profundo malestar emocional. El encuentro con una mujer lleno de sabiduría le dará pistas sobre cómo enfrentar sus inseguridades.
Junto a ella, explorará el misterio que encierran las lágrimas para aprender el valor de ser uno mismo, tratar de conocerse y no compararse con los demás. Descubrirá que cada uno de nosotros tiene dentro de sí un mar de emociones y que las lágrimas, como gotitas de ese mar, aparecen para hablarnos de ellas.</description></item><item><title>Mila</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/projects/mila/</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/projects/mila/</guid><description>Mila is a beautiful little mermaid and a bit shy. Everything changes when she helps a starfish and becomes exceptionally colorful. We all have a special glow with which we illuminate the world and give color to our lives. Join Mila to discover where that special glow comes from.</description></item></channel></rss>