<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>books on Children's book illustrator</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/tags/books/</link><description>Recent content in books on Children's book illustrator</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>Copyright © 2023 Elsa Sánchez.</copyright><lastBuildDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.elsaestudio.com/es/tags/books/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mila la Sirena</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/mila/</link><pubDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/mila/</guid><description>Mila es una sirenita hermosa y un poco tímida. Todo cambia cuando ayuda a una estrella de mar y cobra un colorido excepcional. Todos tenemos un brillo especial con el que iluminamos el mundo y le damos color a nuestra vida. Acompaña a Mila a descubrir de dónde viene ese brillo especial.</description></item><item><title>Mi Lugar Favorito</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/mi-lugar-favorito/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/mi-lugar-favorito/</guid><description>¿Qué te imaginas cuando te pido que pienses en un lugar increíble?
¿Qué pensarías si te digo que ese lugar es todo tuyo, que lo puedes construir y transformar a tu antojo?
Tal vez es un lugar que tienes un poco olvidado… bastará con visitarlo de nuevo para que también se convierta en tu lugar favorito.</description></item><item><title>Mica quiere ser Rescatista</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/mica-quiere-ser-rescatista/</link><pubDate>Mon, 07 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/mica-quiere-ser-rescatista/</guid><description>Cuenta la historia de Mica, una gatita que quiere ser rescatista, la cosa con Mica es que nadie cree que pueda lograrlo, porque es una gatita. Pero entrenando duro y con el apoyo de un amigo inesperado, Mica logrará alcanzar su sueño.</description></item><item><title>Los Frascos de los Recuerdos</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/los-frascos/</link><pubDate>Sun, 06 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/los-frascos/</guid><description>Nina se da cuenta de que podemos olvidar cosas insignificantes y cosas muy importantes. Así que para poner a salvo sus recuerdos comienza a recolectarlos en frascos de todo tipo. Pero cuando quiere compartirle uno a su abuela, los frascos tienen un accidente y Nina aprenderá a guardar recuerdos de otra manera.</description></item><item><title>El Universo de Valores</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/universo-de-valores/</link><pubDate>Sat, 05 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/universo-de-valores/</guid><description>Sol y Luna son dos hermanitos que viajan a través de una Galaxia en la que los planetas y los satélites se han convertido en Valores. En cada planeta o satélite que visitan se encuentran con “Marcianita”, un ser que les compartirá algo acerca de cómo se vive en ese lugar. Este es un viaje apasionante para las infancias y sus cuidadores, una historia llena de sentido y significado que en cualquiera de sus rutas nos conduce al amor.</description></item><item><title>Soy y Pertenezco</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/soy-y-pertenezco/</link><pubDate>Fri, 04 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/soy-y-pertenezco/</guid><description>Inmu es muy curiosa y tiene muchas preguntas sobre el mundo que la rodea. Su hermana gemela Conti sabe muchas cosas y responde a numerosas preguntas. Junto con su amiga Dendrita, conocerán el mundo exterior y su parecido con el mundo interior. ¡Acompáñalas en sus preguntas y descubrimientos!</description></item><item><title>Siento y Origino</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/siento-origino/</link><pubDate>Thu, 03 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/siento-origino/</guid><description>Inmu y Conti fueron a ver las tortugas a Guerrero junto con sus familiares y amigos gemelos Mune y Tire. Observando los huevos de las tortugas van a cuestionar cómo se crean las ideas y los seres humanos. Tendrán un viaje al interior del cuerpo donde contemplarán el vínculo de los seres humanos y la naturaleza a su alrededor.</description></item><item><title>¿De qué nos hablan las lágrimas?</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/las-lagrimas/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/las-lagrimas/</guid><description>Ton es un chico que se acerca a la adolescencia y siente un profundo malestar emocional. El encuentro con una mujer llena de sabiduría le dará pistas sobre cómo enfrentar sus inseguridades. Junto a ella explorará el misterio que encierran las lágrimas para aprender el valor de ser uno mismo, tratar de conocerse y no compararse con los demás. Pero no todas las lágrimas son iguales ni sirven para lo mismo…</description></item><item><title>Hago y Experimento</title><link>https://www.elsaestudio.com/es/books/hago-experimento/</link><pubDate>Sun, 02 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.elsaestudio.com/es/books/hago-experimento/</guid><description>Inmu y Conti fueron junto con sus amigos gemelos Mune y Tire a conocer la Selva Lacandona. Observando a los monos araña hacer popó, van a cuestionar cómo funciona el sistema digestivo y tendrán un viaje al interior del cuerpo donde contemplarán el vínculo de los seres humanos y la naturaleza a su alrededor.</description></item></channel></rss>