<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>books on Elsa Sanchez</title><link>https://vincent.github.io/ee-website/es/tags/books/</link><description>Recent content in books on Elsa Sanchez</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>Copyright © 2023 Elsa Sanchez.</copyright><lastBuildDate>Thu, 01 Dec 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://vincent.github.io/ee-website/es/tags/books/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Soy y pertenezco</title><link>https://vincent.github.io/ee-website/es/books/soy-y-pertenezco/</link><pubDate>Thu, 01 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vincent.github.io/ee-website/es/books/soy-y-pertenezco/</guid><description>Inmu es muy curiosa y tiene muchas preguntas sobre el mundo que le rodea. Su hermana gemela Conti sabe muchas cosas y responde a varias preguntas. Junto con su amiga Dendrita, conocerán a fondo el mundo exterior y su semejanza con el mundo interior. Acompáñalas en sus cuestionamientos y descubrimientos.</description></item><item><title>Universo de valores</title><link>https://vincent.github.io/ee-website/es/books/universo-de-valores/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vincent.github.io/ee-website/es/books/universo-de-valores/</guid><description>El Universo de valores es un cuento para mayores y pequeños que introduce la educación en valores a partir de 5 años. Sol y Luna, son dos hermanitos que viajan a través de una maravillosa galaxia, donde los planetas y satélites se han convertido en valores. Una apasionante historia llena de sentido y significado.</description></item><item><title>Mi lugar favorito</title><link>https://vincent.github.io/ee-website/es/books/mi-lugar-favorito/</link><pubDate>Sat, 01 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vincent.github.io/ee-website/es/books/mi-lugar-favorito/</guid><description>¿Qué imagina cuando le pido que piense en un lugar increíble? Quizá sea un lugar lejano, o uno que recuerdes perfectamente. Es un espacio que te permite vivir aventuras diferentes cada vez que lo visitas. ¿Qué pensarías si te dijera que ese lugar es todo tuyo? Ese lugar es tu imaginación.</description></item><item><title>Mila</title><link>https://vincent.github.io/ee-website/es/projects/mila/</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vincent.github.io/ee-website/es/projects/mila/</guid><description>Mila is a beautiful little mermaid and a bit shy. Everything changes when she helps a starfish and becomes exceptionally colorful. We all have a special glow with which we illuminate the world and give color to our lives. Join Mila to discover where that special glow comes from.</description></item></channel></rss>